釋放學生 撤回惡法 嚴懲違法警

港共政府依家放風暫緩 但仲未完全撤回 佢隨時快手通過都得

仲未計依幾日嘅白色恐怖 係非示威區入面恣意拘捕/恐嚇學生

義士比人屈係暴徒 黑驚係咁無視警察守則做野

大家要繼續出黎

對抗白色恐怖 對抗政治檢控 對抗極權！

[緊急/請廣傳] 政府暫緩以退為進，星期日香港人唔出嚟將會一敗塗地

經過69百萬人遊行同612血腥鎮壓，政府既管治合法性已經危在旦夕，全世界都等緊機會作致命一擊
而家政府扮聽民意暫緩修例，目的係以退為進，買時間令善忘既香港人沖淡怒氣，同時令國際社會無機會出手
如果香港人因為政府暫緩而星期日唔出嚟，之後將會係連場既大規模清算同白色恐怖
到時候無人會再敢抗爭，惡法原封不動通過，69既百萬人遊行，612義士既犧牲將會毀於一旦
如果你唔想呢件事發生，就要趁全世界站係香港人一方，民氣最強既時候出黎遊行，堅持撤回
呢場仗冇階段性勝利，一係贏，一係輸，winner takes all
香港要贏，香港人星期日一定要出嚟，多你一個絕對好多
緊記目標只有一個：撤回惡法
香港加油

請大家copy呢個post喺Facebook, IG, Whatsapp share出去
文宣組幫手整圖
用盡你一切方法動員認識既人星期日出嚟堅持撤回

不撤不散

暫緩唔係無限期暫緩呀，更加唔係撤回

即係會有一日突然間拎返出嚟通過架，而呢一個可以係星期一，可以係星期二，總之日日都有可能

懲黑警！放義士！撤修例！

616照上街
一定要徹回，但除左條例仲要：
平反612
清算黑警
設立新既監警制度
請廣傳

對抗暴政, 長期抗爭

平反小64

推

唔止學生！